會唔會更多香港人濫用左公司612罷工呢個日子，留係屋企訓當平時放假？

好多公司講明612罷工唔使返
然後岩岩聽到好多人話612放假
約611去玩天光 反正612唔使返慢慢訓

搵人叫呢班人唔好亂用呢一日啦

有好過冇
唔好浪費時間諗呢班豬

呢班人肯定佔大部分
唔可以忽視
大家呢兩日大力推動佢地啦

呢個時候都唔信香港人？你返大陸好過啦

講緊d老細話要罷工既公司d員工呀

唯有講個信字啫，啲員工去玩都唔出黎都冇計

唔好理佢哋出發點係乜，會出嚟嘅點都會出嚟，唔出嚟嘅就算係濫用都會對嗰日冇罷市嘅雇主造成損失

屌你老母真係有班人約今晚唱通宵k

去公園 busking啦